其實大定要知道而家其實永遠無可能100%和理非,所以...

我當你講左今星期都係和理非,對面要搵人搞事又好自己人做野又好,你無可能控制到全部人
請大家要知今日你出黎係為左咩,今日既遊行目的係咩
同埋不被捕先係最重要
請大家小心

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦